23條今日街站list

知己知彼
唔好問我邊度影返黎
出左咁多人力物力擺左36個街站
仲要勁多新中團體吹曬雞出黎
大家唔好鬆懈今鋪

【行動Post】請紀念苦難中的他和她，好好藉復活節將心意同文宣送到國際！

Pish

你老母

對家擺家站，送防疫物資落重本去支持立法

對家大量留言，大量贊好，大量投票

有人去埋街站支持，有人上網支持，我地呢？

我地可唔可以團結D, 投個票，分享出去，係要分享出去呀！

你是否支持23條立法？
Do you support Basic Law A23

入黎投票表態啦! 順便傳Wtsapp / Facebook !

團結，做多一點點，感謝！

我p 牌，但我會努力，請幫推10 次

推

咁重要嘅資訊大家推啦屌

agree

再推

黎緊仲有18、22號

推呢個

推負責人之一叫Leo

有晒計劃

師兄借個位一用，選管會建議九月立法會選舉俾七十歲或以上人士優先投票。有見及此，呢度有封反對選委會優先部分選民及限制點票人數意見書， 希望各位幫手send去選委會。

push

其實23條先係攬炒
美國根本無可能仲keep你個特殊地位

唔怕佢立23條，只怕佢政治迫害掉人落街

其實佢呢啲位係咪區議會輸得好甘而家西環要何狗去收集果區嘅藍絲數目再去分比例種票，之前有人講即使而家佢搞連署都好難係暑假前做到

投唔到既

出左咩error msg